[cover撚] 有請各路高手入黎點歌指教

先貼一首新cover

亞人第二季ED 上個禮拜出完整ver
今日高速完成
渣混音用audacity cut人聲算係咁
求評

是誰偷偷留下了腐皮唔比原因

我覺得加少少reverb，聽落冇咁空洞會好好多

reverb即係點？有冇特別要加係邊度定係係全首都要加？用咩軟件做到？
between, 多謝你比留言

Wa 係絲打呀

幫你推推

多謝

原來已經出左full vet
好鐘意聽呢首歌

想問下原版full ver邊到有得聽？

我都好鍾意！！動畫完咗咁耐而家先出真係頸都長埋 但係同ED版唔同 我覺得CD ver歡樂咗冇ED ver咁撚sad同唏噓
但其實我鍾意ED ver多d

YouTube我係呢條link

我cut vocal都係用呢條
唔知幾時會被版權
大家趁早download/買碟支持creephyp
之前佢地首 鬼 都好正

我都覺 同埋d詞都幾正
鐘意聽日文歌 支持

巴打有冇聽開邊支日本band
最近迷邊首歌？

毒撚開pist冇人理

大部分日文歌都聽
呢排loop緊supercell既歌